[兩大巨星] 宇宙級天王周杰倫相約國際巨星成龍嘆茶！！！

宇宙級天王周杰倫人緣好眾所周知，除了閒時去去旅行、還會相約朋友知己打個籃球。日前，周董就在IG上載了一張和「藝人」嘆茶的照片，但就遭到不少網民攻擊，更有留言指：「周杰倫今天起你就會失去很多香港粉絲。」

原來這位「藝人」正正是香港武打明星成龍。從照片可見，周杰倫和成龍二人正在嘆茶，臉上帶著微笑，似乎一臉享受的樣子。周杰倫在IG更留言：「祝大哥新專輯大賣！」。然而，香港正處於極度緊張狀態，成龍大立場又清晰可見，此刻二人卻愜意喝茶，難怪會令在不少粉絲覺得有些諷刺。不少粉絲認為此時周杰倫貼出與成龍的合照並不恰當，紛紛留言指：「對你好失望 從今天開始你不再是我偶像」和「阿倫，現在真的不是坐著和成龍喝茶的時候…」等等。

流動新聞 娛樂

和好左未姐？

美中和好，反中撚炒哂車#2 -- 回憶小子